有冇人有社外障礙

睇醫生要幾錢先埋到尾

發覺好辛苦 成日講野前要左諗右諗

好想做正常人

101集中討論 入黎攞共識

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

我覺得自己有
去邊度睇

成日驚講完 人地會覺得我古怪

社交障礙？

上網做評測 好多題都中 嚴重影響人生加事業

打錯字

有冇link

Anxiety 定 Social difficultly?

點分架

唔知點行落去

Google啦 一打社交障礙有

睇過高登有人話睇醫生可痊愈

上連登即可痊癒

社交障礙會有好多成因，例如有人係過於焦慮，而致溝通唔到，亦都有人係因為社交技巧差，而引致無朋友，變相都會焦慮同抑鬱。

所以要搵成因。

好難係到講晒，建議你搵專業人士幫手。

搵咗幾個 都係話有中度

有冇介紹 真心需要

+1

如果巴打有錢，可以直接睇私家精神科。睇下藥物有無療效先！

知唔知大約數會幾多 想拎個心理準備

毒

我都有 可以點搞